老蘭實況後感，周圍都聽到人講唔咸淡廣東話

自己感覺似好多內地人去到老蘭行行企企扮歌舞升平，有無現場人士親身說法。

周圍聽到巧巧挽。

Cosplay緊姐 扮下accent

唔覺
成晚睇住live
好多local
冇聽到你講個情況

樓主係屋企自己ff